啲女人，你唔努力做嘢又話你唔上進，你努力啲又話你唔理佢

FYP又做緊
公司又多野做
一日已經得返幾個鐘瞓覺
點解啲女人唔識體諒下
我又唔係去滾去玩女人...
我只不過係努力啲做野姐
你唔努力做嘢又話你唔上進
你努力啲又話你唔理佢
真係痴撚線

然後因為佢既埋怨而發少少脾氣，佢又會嬲左。

所以唔需要為佢仆心仆命

正正就係咁，我都已經好聲好氣咁對佢
佢自己走來發脾氣
我咪燥鳩佢
已經咁大壓力仲要受你氣...
想開開心心傾吓計都唔撚得

女人心目中
要你好似d韓劇入面既男神咁,日日渣靚車去接佢
但又係某公司ceo,只係用把口點下屬做野黎顯示上進
咁樣先會滿足佢地的

已經乜撚嘢都就晒佢，啲女人真係唔撚識知足

最好就時時刻刻都理到佢
仲要每分每秒都幾百萬上落

true, ex 都因為咁同我分手

跟住就醒覺每個女人都係鐘意呢d

如果你好聲好氣對佢，佢會覺得你太低姿態同cheap，睇你唔起，當你係狗，好快對你冇興趣。
最好既方法係，轉大男人feel，溝過個善解人意既女人。

我估所有女人都係咁，same

之後就單身到而家？

講到尾都係因為窮

我估唔關事，因為我物質上面係滿足到條女
佢要啲貴價野都會買。
但係佢就覺得我唔將注意力放喺佢度，但其實我真係好多嘢做

有時喺度諗，如果我唔滿足佢物質上面，多啲理佢。可能佢又會話我窮，係物質上面俾唔到野佢

講到尾，我估除咗富二代，無人可以滿足到啲女人

到你就晒佢 就覺得你唔似男人架喇
覺得你做d咩都好普通姐

屌，有時真係好攰

唔係D女人，係D港女姐

有冇見過啲女人唔係咁

大把，無咁易溝咁解，因為唔係太需要男人

真係恭喜晒

香港地做女人easy mode, 邊洗諗人架